死猁狗歐聯外圍賽出局咀咒區

屌你老未
比返個位雲加啦

豬SIR岩牙,猁

比返個位黎啦

死利狗咪出去獻醜

歐霸見 利物浦

支持樓主

支持雲加

阿狗呢幾年仲獻唔夠咩

阿妓下年贏歐霸咪有歐聯囉😜

踢不到的歐聯是酸的

開定先
[歐聯外圍賽]利物浦 vs 拿玻里

做下功課先啦 兩隊入到附加賽都係種子呀

g持

鬼唔望死猁狗第一場就輸波

咁快開定

六弟

G持

出去整臭英超

利不嬲打強隊有保證

早兩年隊垃圾利對皇馬兩round都係輸4粒
阿狗兩round輸10粒

作客出副選都係輸一球

又恥笑阿狗

特西講完可以all in歐聯冠軍了

死利狗 超級盃見👌